# README #

This repository contains all simulations in NS3 for Final Degree Project : "Protocolo de comunicaciones eficiente de control de lazo cerrado en entornos multienvío"

![alt text](https://forthebadge.com/images/badges/made-with-c-plus-plus.svg)
![alt text](https://forthebadge.com/images/badges/uses-git.svg)
![alt text](https://forthebadge.com/images/badges/built-with-love.svg)